品牌层面的活动，如亚马逊上的赞助品牌广告，是拥有这些术语并保持话语权的好方法。如何为不确定的第4季度“赞助内容：Pacvue”| 2020年8月17日|搜索引擎领域”准备电子商务广告策略
在推出前几天，该品牌还增加了托德·巴里什（Todd Barrish）作为其品牌发展和合作伙伴关系负责人场外业务：体育仍然不稳定，但体育业务出版物看到了一场利润丰厚的比赛|凯利·巴伯| 2020年8月3日| Digiday
随着Facebook抵制活动的结束，品牌广告商在接下来的事情上意见分歧，他们的营销预算首先出现在Digiday上。随着Facebook抵制活动的结束，品牌广告商对其营销预算的下一步行动产生了分歧。| Seb Joseph | 2020年8月3日| Digiday
现在，品牌必须弄清楚抽样的未来是什么样子，出版商可以提供帮助无脑”：玛丽·克莱尔推出采样业务以提高收入和数据实践| Lucinda Southern | 2020年8月3日| Digiday
昆西说，可口可乐现在正将其营销投资的重点重新放在其最大的品牌上，并在试验中更加自律。全球最大的广告商如何在疫情蔓延的2020年8月3日数字化时代花钱（或不花钱）
但是，作为一个在这里创建新品牌、过着露天市场日常生活的美国人，他似乎是属于自己的。为马拉喀什放弃曼哈顿的摄影师|莉莎·福尔曼| 2015年1月6日|每日野兽
据《泰晤士报》报道，小哈利·S·康奈利在视频中说：“一个家伙开着一辆2008年的奔驰车，全新的。”。警察在偷人们的财产吗|Joan Blades，Matt Kibbe | 2015年1月2日|每日野兽
自婚是自恋、自私的白杨的终极品牌延伸。为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
就连20世纪80年代传奇的电视节目《达拉斯》也重新播出，出售其21世纪品牌的德克萨斯虚张声势。德克萨斯州会留在德克萨斯州吗|David Fontana | 2014年12月29日|每日野兽
32岁的大卫·布兰德（David Brand）在节目结束后说：“他们让（金正恩）变得相当人性化。”。2014年12月26日，《每日野兽报》，艾莉森·麦克尼尔尼（Allison McNearney）在《采访》（The访谈）节目中与我共度圣诞节
从社会的各个阶层来看，他们都被吸引住了，但都被打上了同样的烙印：贫穷！阁楼与花园| R.M.巴兰坦
它们味道鲜美，是一种公众无法获得的品牌，由生长在巴尔干半岛一个国家的烟草制成。皮姆利科的医生威廉·勒奎克斯
基普·伯兰站了起来，而其他人仍然被这道光迷住了。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
布兰德夫人受到她高贵的主人的尊敬，他就一切无关紧要的事情征求布兰德夫人的意见。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
“布兰德太太，他是我唯一的儿子，”贵族答道，发现自己的悲痛是正当的，他并不感到难过。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪